《富爸爸，窮爸爸》作者：現在是買進黃金、白銀及比特幣極佳時刻

知名暢銷書《富爸爸，窮爸爸》作者羅伯特．清崎（Robert Kiyosaki）持續看好黃金、白銀與比特幣後市，近日在其推特頻發文，稱現在是買進更多黃金、白銀及比特幣的極佳時刻。

綜合媒體報導，黃金、白銀、比特幣今年來大幅走高，像是黃金上週突破2000美元大關，最高一度飆漲至每盎司2072.49美元，白銀價格也跟金價同步上漲，一路飆漲最高29.83美元，雙雙創下歷史新高價。比特幣近期也大幅上揚，價格一度逼近1.2萬美元大關。

俄羅斯總統普廷（Vladimir Putin）本週二（11日）投下震撼彈，宣佈已批准全球首個武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫苗的消息。消息一出，國際金價、比特幣重跌，比特幣11日下挫逾3.9%，至1萬1200美元、金價也重挫4.7%，創7年以來最大單日跌幅。俄羅斯疫苗的消息導致黃金、白銀與比特幣價格劇烈動盪，讓投資人好奇到底現在現在究竟該買或賣？

羅伯特．清崎11日在其推特發文表示其看法，稱對投機客來說，或許想要賣出，但投資人會趁機買進。並表示，目前龐大的負債與疲軟的經濟才是真正的問題。且為解決上述問題，Fed一定要印鈔。因此羅伯特清崎認為，現在是買進更多黃金、白銀及比特幣的極佳時刻。

羅伯特．清崎今（13）日又再其推特發文，稱「儲蓄者是輸家、現金是垃圾，公債是為Fed賣命的小偷」。並表示目前央行都已公然宣佈每年都會把現金價值壓低2%了，他呼籲投資人別當輸家，應該敞開心房、聰明運用手上的錢，投資黃金、白銀和比特幣。

佢唔係破左產？

公司破產
你懂的
佢邊有咁傻

佢唔係好鼓勵買進資產 增加現金流收入咩
呢3樣都無被動現金流收入喎

利申: 淨係睇左富爸窮爸 無睇其餘著作

佢日日都講架啦

佢個被動現金流冇記錯係不停借錢還錢加避稅，唔通係想叫人借錢投資

心入面嗰句：你班仆街唔買我d 蟹貨點上返去啊

女人係水，你呀媽係濕嘅

破產既教人發達
個個睇完唔同得富爸爸冇窮爸爸？
呢d金融神棍

窮爸爸冇買阿里爸爸

咁講真
雖然同佢寫既唔同
但佢叫人買又無錯既

依家買咩資產都係高風險
除左佢講d

佢有本書係話自己有金礦同銀礦公司

咁多人個人破產同公司破產玩財技都唔識分...

羅伯特．清崎今（13）日又再其推特發文，稱「儲蓄者是輸家、現金是垃圾，公債是為Fed賣命的小偷」。

解釋哂
樓價點解gogo
儲樓好過儲現金

佢認為錢係fake money
因為fed自己有個printer 令啲錢貶值
唯有Gold Silver 係不受Authorities 操控 係real money

Silver authorities 咪係jp Morgan 囉

破左2000先叫人買

睇黎輸好多